# portfolio

Portfolio 

**Tasks.py** - кусочек простенького менеджера задач для самописного биддера Яндекс Директ.

**ya_reg.py** - набросок скрипта который помогает регать мыла для яндекса на selenium =)

**AddProduct.py** - кусочек старой программы которая автоматом заливала товары в ВК через их апи. (Сама обрезает фотку под нужный формат)

**gettickets.py** - отрывок очень старой программы для парсинга билетов с сайта столото. (Собирали данные о билетах и анализировали разными методами xD)

**shutdowner.pyw** - чисто для себя таймер. Запускаешь фильм, запускаешь скрипт, вводишь через сколько минут вырубить комп,
смотришь кино, засыпаешь, комп вырубится сам, ничего набирать не надо, каееефффф xD.